特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。

港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

認同請推po

《香港獨立堂成立宣言》

推

主權在民 香港獨立

贊成

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

(記者入)一人N個你想要的重組政府政治改革方案

無錯

屌 成個熱門9成垃圾po

非法政權無人想理佢

先由援港物資開始,之後就係租借法.其後截咗法國佬比港警批貨,全數充公,因為違反咗美國制裁令.

咁邊個做特首 邊個做政務司 邊個做黑警頭目

組織軍隊先好過啦，得個冇實權嘅象徵性政權邊個理你，有槍就有權力

中共想即刻瓦解咪鎮壓囉

黑警=敵國軍隊
其他職位民選

港共咪非法政權

參考委內瑞拉

邊個非法，係美國話事

每個星期都有依D POST 開果個人唔係天真嬌就係鬼黎
不過好彩得少少人支持

面對現實連popo鎮壓都未有辦法對付，唔好講赤納米粹正規軍。我想啲實際可行方法好過啦！

如果覺得要有軍隊係step1，咁咩都唔洗做喇，去搶口罩吧啦

本土政要出黎等民間支持再宣佈成立政府，
中共想即刻支爆咪鎮壓民選政權囉

港共傀儡係非法政權無人想理佢

叫佢自己操練大隻啲試吓上台打得贏190磅黑人先講啦！ 幻想到堅離地係無用。

香港人幾時有管治意志？

失敗撚充斥連登，方案係一齊討論出黎
你想個天跌落嚟俾我哋？

人哋委內瑞拉有美國支持都未成功奪到權

好多失敗撚五毛入黎拉po

支持

起碼人地行左十步啦
香港仲訓緊諗緊點一步登天

Push

區議會係最近一次民選結果
可唔可以內部選幾人出黎做局時代表開始搞
我地市民可以做既support就係比晒有多既口罩佢地分配
呢個時勢邊個解決到口罩問題就有影響力

Q: 面對現實連popo鎮壓都未有辦法對付，唔好講赤納米粹正規軍。我想啲實際可行方法好過啦！

A: 本土政要出黎等民間支持再宣佈成立政府，
中共想即刻支爆咪鎮壓民選政權囉

如果覺得要有軍隊係step1，咁咩都唔洗做喇，去搶口罩吧啦

失敗撚充斥連登，方案係一齊討論出黎
你想個天跌落嚟俾我哋？

Q: 人哋委內瑞拉有美國支持都未成功奪到權
A: 起碼人地行左十步啦
香港仲訓緊諗緊點一步登天

Q: 國際唔理
A: 承唔承認係美國話事，參考委內瑞拉，美國支持民選內閣，反對獨裁及中共支持嘅馬杜羅。
你唔試又點知？

香港獨立 惟一出路

啱

香港地理位置係死症
新界地方去深圳仲近過去港島

冇炮真係冇用
我講捉象棋

美屬香港都有可能!
香港主權喺美國

人哋咪話你個方案唔可行囉
唔認同你就失敗撚

打少啲飛機啦

推 除咗獨立 睇唔到有出路

我準備好參軍啦

由
18區區議
18區民團 (成型)
經濟圈(成型)
國際遊說TEAM(成型)
就差唔多

暫時民選區議員算係比較有代表性去做臨時政府官員

真係唔依家做仲等幾時

不過最好諗定善後策略

當你好好彩成功，呢樣搞唔掂都出曬事

點處理各國在港資本，同埋確保資本嘅安全。點處理同中國境內嘅長遠貿易（呢樣最重要），香港開埠到依家嘅價值，正係源自香港中國得嚟又唔係中國嘅特點，一下子完全切割的話肯定無國家保你。

其實呢樣嘢都幾肯定冇人諗得掂

名義上獨立，實質當然學台灣做美國個仔

係 無錯

國際遊說team=外交部

啱，應該組織海外流亡政府，以區議會互選作為法統
但更重要嘅係，喺海外流亡政府領導下組成海外兵團

我rationale係，反正支共都就爆，唔好比佢停

趁宜家天時地利人和，同有合理人道財產生命理由 去籌組新政府抗疫

所以唔可行個理由係咩？
如果話黑警鎮壓，我置頂有答
咁樣同14年佔中，不斷恐慌戰 話老解可能清場 係一樣道理
如果民選政要，被鎮壓/暗殺，支共政權會即刻被美國屌到瓦解，換個新嘅上黎

Pish

"香港獨立！"

連登仔："打少啲飛機啦"

但要有槍一定要搵班黑警埋手
烏克蘭搞得掂係因為個總統淆底+警察之後倒戈先成功
靠香港班狗死撚得啦

我都覺得時機就快到

美國好快就要香港人選擇
關係法 獨立關稅 國際金融地位
呢啲係人地比 大陸共產黨比香港人既只有傷害

我同好多人都認同呀，唔好再問，做啦！

香港獨立，唯一出路。

香港獨立討論區

日經post

不過實際上握有實權嘅最清楚香港嘅重要性，到時無論係政權更替定係解體都好，香港都係兵家必爭之地。

唔做好以上嘅嘢，就算獨到都好快玩完。

逐步take over一啲政府原有職能先